如果連輸3場我就派錢

馬會太易贏，渣ga

如果連輸3場我就係依個post抽十個派錢

我唔會走數，因為都唔洗輸

LM

咁快自爆

lm

欣賞你自爆，我就派比你

LM派錢

留名

Lm

LM冇壞

LM一齊跟你羊

lm sin

Lm等派錢

你老母搵大錢啦

睇下咩料先 撚角球wo

Lm派錢

派我 求你

其實好難連輸三口

支持樓豬連贏五場
派我

放埋料出黎 跟下

今晚就會有

原來樓主係On9
派埋俾我 26814257

Lm la

26814257係波po共用户口
不信你問問其他人

我要我要！

我

lm等派

咁又點

派26814257=On9,買咩輸咩

咁就太好了，有得係咁派錢

一黎就派26814257咁柒
樓豬不如直接執左佢

9527都派我笑左

笑到肚痛 On9到

供養5毛行動 正式啟動！！！

多謝推post

笑你弱智咋

派9527真係唔抵幫

點睇樓豬開tg Channel
但成個tg都恥笑緊你派26814257

學你話齋買乜輸乜，明燈指路wo

屌你老母

#28一眾高登巴絲 • 2016-11-28
大家唔好入
樓豬係賣料狗黎
仲要講撚到大條道理
搞呢d活動都係想make noise 宣傳下

原來係咁
大家睇路

👍

隔左咁耐仲有人認錯相 當時幫佢開post有錢派，好心唔好咁柒啦

Lm🤘🤘🤘🚬🚬

9527好撚屈

9527 5毛黎
加上個個派錢po都留名做乞衣
咁都有人派佢

9527都唔知，ching好打有限

lmlmlmlm 唔知祝你贏定輸好

即場？

睇下你有幾勁

Lk

Lm今晚

LMLM

今晚 得四場 你會買邊場

聽朝美職

9527都唔識

派9527 輸到出年啦柒頭

勁啦 上樓未呀

屌你 撚角球

跟唔跟好

好準喎
分享下點度角可以嗎

樓主 派第2個啦 會贏錢的

ok啊

下一場 6點鐘即場角

中！好波

派一個#150留言既巴打

派我ok？

派 #150 #200 #250 #300 #350 #400 留言既巴打

吸取教訓，9527無份

好難推

慢慢推 唔好洗版

派幾多

100起機就夠

push

爽手帶起機

就黎150

快手推埋佢

派錢

poba diu

助攻了。。。

唔該各位

Poba

any body push tgt with me?

點搵樓主

笑撚死

放多D料一齊執錢仲好啦

200

留#200比我ok?唔好開bot

98

171

留名拎錢

排#250 ok? 想起g

排

慳電 不開了

差一頁

都係唔推住啦

自貼馬會 ac 加自貼先派

支持

搶錢其實唔難

tg add @hkjcisdog

im

基本啦

排隊

推咁快做咩

Lmss

我 200

Me

係我啦掛

多謝

屌

why

天k😂😂😂

me 200 tg :wkk23

我就黎針

tg @hkjcisdog

佢成日交助攻

mooon住咁耐都搶唔到

屌米串
無bot

加油

搶到$$先去食飯

係時候買bot做職乞了

食飯先

我都交下助攻先

diu

5好搶with me ok?
幾日無開飯

me

廢到仆街😂😂😂😂😂

搶唔到#250就放棄了

樓豬都黎笑9我

😂😂😂慳番啖氣暖肚喇

吾開心

😂😂

搶到請食譚ok?

伊妹

渣ga

怪不得迷伊4L哂
比你激死

請埋我

潘頓

喜欣媽練

ky

法國Poba真係好尾機

好似好勁

.

我我我

針

喜欣😂😂

痴線架你地

你唔係唔知呀嘛

Diu ky都搶 針先88

ky都好尾機

喜欣條仆街扮晒野呃西蘭花錢

多謝你先

米系。。。為左交租 可以去到幾盡

法國ky仲尾機

我了

北海道帶子

準300刷

我！

點解喜欣媽媽成日都有人派

毒男

小妹中

300

每次都爭一 典玩牙

屌。。。

我屌

快350

勁

屌 又唔中 你老尾

350準備

連續三次+1 -1

350

我啊

伊妹-,-

法國ky poba 樓g 都好尾機
點夠你地鬥牙

我要呀呀呀呀

我一定要中

駁唔到

橙

-6

sorry law

仲啊係我

我了350

#300大大力gel

poba係實力

我未牙

再我

想黎多口 得嗎

借個bot嚟啦 最多請食譚

.jjh

仆街 差2

潘狗都中

#250 大大力gel！

差咁遠

到我 #350 gel!

俾我中口廿

比我黎多次我請返你食好嗎

中尾關ok?

去拍拖先 點搵樓主

都得

啊

想起g

#399 gel

再試

Me la

#350大大力gel！

我未

其實邊d先有

起g起g

死開啦

haha

ya!!!

終於中

天k都中了。我都係走先

50同00尾

450仲有無

食飯先 估個po 開始會潛

150 200 250 300 350 400

你果份比我

450

完 又要捱肚餓

無我

🤑🤑

中左個d tg @hkjcisdog

手足派埋啦 最多我自爆 派100俾我可以嗎

手足有錢食譚了

多謝晒

只派巴打呀

Hey，易買過角球

去買營多食先 好肚餓

屌派埋啦

最多幫你推post

系 #300 大大力gel

想食譚

派埋450

最多幫你推到500 請你派埋我

派一 炸

500

樓豬 我真心支持你

毒男加油

幫手幫我推到500未

支持樓豬

推

支心支持 希望派我

幫你助攻

邊個搶我500我屌撚爆佢

488？

。。。。

now sin 480

派我未

483

但係派#500咩

484

487

樓豬加油

助攻多下

#500都派？

有料未

請樓豬派真心支持者

中左請食譚ok?

請手足請食譚

黎緊想養貓，順手拎Ｄ生活費先

又差啲！

我屌你地老母無錢派都搶我500？ 有金執？

400之後無架啦

多謝樓主

請一定要派我

支心支持既都唔派派班貪錢狗

派未派未派未派未

唉

支持手足支持到無錢開飯都無得派

個心好痛

好撚痛

其實今朝角球買得640點解贏到兩萬幾

如果我聽歌可眼紅

何以對你好偏不懂

自細 做過多小美夢

搶埋550就再見我既人生

好心酸

醉了

最心痛是

想死

愛得太late

只差一秒

心聲都已變歷史

532

Shit!

竟然你咁慘 我留返個550比你啦

Fuck!

留個靚number

希望樓豬派我

大家真係唔好再搶我550

搶埋550完結人生了

求樓豬派我回本

慘

550未

未

好慘 慘死了

我550未

550ok?

550

Ok

好 去完結人生了 再見

毒男球進了

Goal

因為唔想比人笑無post出嚟

如果樓豬派埋我就皆大歡喜

我都係咁話

樓主輸撚7哂未

留定名先

我都想

今日幾點出水

繼續支持！

樓主應該話係贏輸都派

lm支持

笑死 派左9527

中一兩場就會開始不停輸
之後潛水
but樓豬應該岩岩中學畢業無耐

樓主幾時有料？

樓主 3q

我馬會户口0字頭

派我一定贏

派我

lm求派

求抽中

派錢俾我開飯

留名先

加入

樓豬派我 我幫你狙擊9527 推高人氣

求派

樓豬有料

lmlmlm求派起機

求樓主派我

求派我

好波，又贏錢

可唔可以派我 比我起機

Lm心水

11點即場

求派起機

我唔會再派自爆ac，廢時比人屌

唔關自爆事
你睇下9527個底先

我無係連登波台流連，所以唔知咩事

我都唔想架，我都係跟大圍

求派 輸到單位數字

17458523

自爆acc一律不派

26814257

即場角球變即場大細

0c膽365賽前好似百幾倍

lm,我祝你發達！！！

樓主嬴未

一開波留名跟你
岩岩終於跟到即埸水

好想輸 又話派9527輸成世

9527好撚煩
日日乞派又大大聲紅字cashed

明白，所以以後不派比佢

樓主 聽日德國點睇？你求其講一個 我跟

嗱，認真答你 一日未開波一日都唔識點買，所以我甚少買賽前波
足球同股市一樣，你永遠好難會好高勝率估得中聽日開市升定跌 有玩過牛熊過夜就會明白當中道理
至於我係一位廢中，睇左咁多年波睇左咁多場波踢法，半場前後踢法可以完全唔同，所以我大多數下半場先至落注，因為開左下半場好難途中改變踢法，所以依段時間落注比較穩陣
我賭左十幾年，角球係近依2,3年馬會先開始有
以我經驗之談即場角球係比較其他盤口中既機率為高
你賭錢無非想贏錢 又賭讓盤又賭大細又賭角球 搞咁多花臣做乜鬼野 淨係賭一味你覺得最易贏錢既野就已經夠

謝賜教

學到野了

只可惜你太遲開po 輸光

Gchi

多謝p

食飯過黎推

跟慢左

多謝 再收一場

幾點再有

下場11點即場角

跟了

皮已正

幾時連輸派我

多謝晒、皮已正

Lmmm

Lm正皮了 岩岩果場跟左

輸晒無錢跟了

唔好玩啦ching 連贏唔好咩

點解既

樓豬好撚準

有料到

貪心 all in左

樓主連嬴會唔會派錢
我想樓主連嬴多過連輸
輸仲要派真係慘過食屎

我贏都有派下架

樓主啲即場角百發百中

可惜賠率跳得好快 相隔幾分鐘個中位數已經唔同左

希望樓主連勝派下我

上次3.5細 自己一定唔會買 大/細都係
樓主買細 跟了！
7.5細又係！ 跟了！

勁到=,=

係咪直接下半場先等你出都得

係

g池出水

好 等你～

睇岩2300大波

唔識睇大細波，可否教下點睇

牛屎兄 你場場有即場玩嘅都會睇？

都會架 就算無直播都會上網比錢睇

岩岩個場你出7.5S等到6角2.2水即入左

個場d賠率跳樓咁跳 1.88買個陣買唔到一野跳去1.7

#750 #800 派2個

Lm到750

樓主

Lm again

派我pls ，戶口冇錢

準備

#750

Hi

Push

上

我弓

1

有

我去

Wo

中

是我了

留名贏錢

Lmlm

是我的了

派我阿大佬

中了

我呀

q

挀我

點解唔係我

On

Lmm

在

我我

留

中我了Jjsjsj

win

中我

係咁推先

又冇我 唉

w

唔中

mee

照中我～～～

qqq

求

屌 連中兩次49

中我阿

幫手起機

850 goalllll

派

有冇咁唔好彩 連中兩次49

中我中我

快到

推推

屌差啲中

中我！900！

汘 我

心心心

痴線

有啲柒

950 中

推呀 我要中950

1秒幾廿個LM

已中749 849

中中

Uiui

我要埋949！

中中 中中

中我pls

我黎多一次好嗎

我了 糕糕木木木

推啊

Memememmemememe

l

仲有冇

我了我了了 1001000010000

#900中啊，派埋#900啦，戶口冇錢了

癲

100010010001000010000

1001!贏大錢

1000

100010001000100010001000

1001

1001贏大錢！

1000100010001000，0

#1001